我正式宣佈，陳柏宇係我最鐘意嘅歌手

俾6舊水入去睇佢 concert 真係超值

佢唱沒有你 我甚麼都不是果陣喊咗出黎，加上全場人一齊合唱幫佢打氣，搞到台下嘅我都喊埋出黎

好感動

柏乳你之前喺高登都會 mon po，唔知有無過埋黎 LIHKG 繼續 mon 呢？ 我期待緊你下個演唱會，一定會再入場支持

一個唔追名逐利、但係極有實力，肯同 fans 互動嘅歌手，除咗柏乳，去邊度搵？

巴絲們你地話係咪呀？

我都有睇 跟住佢喊

做我的我便吸引